點解要做巴膠唔做飛機膠

人地Sam Chui做飛機膠做到有100萬subscribe
香港啲巴膠淨係識阻住人

諗起班細蚊仔打架嗰單新閒

因為多數有亞氏保加症患者都係愛好做巴膠

有錢搭頭等先得架

一定要頭等？

人地有錢
巴膠窮

可以唔以有個高質巴膠
一個就夠
講真香港巴士有排介紹

可唔可以

有掛

我見過其中一位巴膠，鍾意畫巴士車頭路線名稱顯示牌（電牌）

唔好拎飛機膠同巴膠比啦

巴士日常生活中容易接觸

明明都係細細個得個望字開始